仲講新年快樂?2020香港第一秒

第一秒 五
第二秒 大
第三秒 訴
第四秒 求
第五秒 缺
第六秒 一
第七秒 不
第八秒 可

當然記得之前仲有
10,9,光,復,香,港,時,代,革,命!

比埋天文台網上時鐘你喇

好開心又一年喇
但慶祝之餘，
所有付出過嘅手足 、
所有流落黎嘅汗水、
所有不能眠的晚上。
仲有其他好多野都
不能忘不應忘不可忘

呢一刻手足被捕人數已超過在囚人士。
而濫捕情況一直持續。
我好希望香港人記住
仲
未
完
架

係呀 新一年好開心
記得唔係新一年就咩事都係過咗去

光

復

香

港

時

代

革

命